空姐： 我哋唔係侍應 （2）

//曾幾何時空姐空少是一份夢寐以求的職業，上一代人更會在觀感上視空姐空少是一份頗為高尚的職業，但不知何時開始這個光環已經漸漸黯淡，甚至有人會認為我們只是空中侍應，除了咖啡奶茶甚麼都不是，更有白目的客人在飛機上對我們揮之則來，呼之則去，我們亦只好以專業的笑容回應他們的要求，這啖氣就此吞下。//

空姐： 我哋唔係侍應

之前有咁多人負評，我想再post多一次平反航空業嘅手足

支持加油

𨳒，你喺架飛機到做嗰啲野，睇上去同高級餐廳服務員，各大商場大堂客服等有咩分別。有幾撚勁呀，又唔係做空中巴士研究發展。

唔只係侍應